食食下飯係電視見到懷仔即刻噴撚曬啲飯出黎

果張証個死人樣真係笑到我仆街